東方倒戈（唔知幾耐），依家好多五毛留言，請從速入FB支援

好好利用機會，瘋狂留言啦喂！！！！！
唔好俾佢地睇完篇報導，又睇返啲五毛留言，咁就㗰左架啦

記唔記得當初點扮藍絲？GOGOGOGO

網軍全面進場

敵人既敵人就係朋友

開返個藍絲fb出黎啦喂

啱呀！！！！！

扮藍屍

東方頂住 我地立即支援

樓豬放條link方便大家

是但啦 由得佢地鬼打鬼 話唔定一陣五毛激嬲左百分報呢

link ????

Link or 老母

link都無學人開POST

自己去白粉facebook啦，今日出左幾份撚狗post

唔好講咁多 9月2日再黎三罷

佢每隔三四個鐘就狙擊一次，自由發揮啦

推

Push

我來了

全面進場，支援友軍

大大支持百分報

（暫時）與東方齊上齊落

和理非網軍進場

東方果然是最持平的大報！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

倒乜撚野戈
人地依家係打經濟民生牌
警犬牌都已經証明左係廢既
起到拖政府後腿 仲唔割咩

佢地已經用警犬撐過左8.5最勇武既時候
condoms 用完就棄架la

衝啊

點解一定係佢地開主題我地曬時間去駁佢？ 點解唔係我地開主題佢地之後回應我地？

唔想知鐳射筆，外國勢力，大台，經濟差

想知葉虎，同志們，過期彈呀

依家唔係幫東方，係狙擊緊五毛留言

假設你平時睇開東方，覺得今日篇報導奇奇怪怪，一睇留言，五毛齊屌，咁冇獨立思考能力嘅你，自然加入一齊屌

調返轉頭，你見到下面啲留言讚報導中立持平，咁你自然睇多兩眼，一齊屌警察

救得一個廢老多一個啊手足！

救廢老！救廢老！

東方真係好多呀叔睇嫁

push

需要暫時支援東方

佢地私怨就算啦 仆住去幫手做咩

每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
儲錢去旅行, 投資歐美
都唔好係香港燒肺

劏房波話香港經濟轉差
咁香港人要儲錢來應對

香港好多黑社會可能會打劫銀行
但係警察又怕左黑社會掉頭走喎
所以最好開埋外國離岸銀行戶口, 放D錢入去儲, 咁就安心啦

每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
養成理財好習慣

大家幫手係Facebook, twitter, tg wts group 做文宣

幫手正皮. 推到熱門

下，佢地講到亂到要解放軍入城wo

係呀，所以快啲去東方FB度，提供呢啲資訊俾啲廢老大叔睇

唔係講緊駁倒佢地，而係文宣工作黎，平時我地都留係同溫層，今次有東方助攻，可以食住個勢走出去，話俾啲大叔聽我地關注緊啲乜

冇人care東方，係東方班讀者啊

咩結果都有著數，由佢發酵

拉攏次要敵人

佢地轉曬睇CCTVB新聞，叫有著數？

駛鬼我地做咩，由佢地鬼打鬼咪幾好

啲廢老話要轉睇CCTVB啦，一轉就冇得救架啦

人地出雞，我地出豉油！！！！！！

廢老救得一個得一個！

日日頭版登五毛黑警
因毛 - 因收取極低人工而在公正持平媒體東方報業面書惡意搗亂以致人人喊打的五毛
因警 - 因管理不善而無理喝罵東方記者妨礙新聞採訪自由且厚此薄彼只向大公道歉而無視東方以致排名由世界第一跌至倒數第一的中國香港警察

做自己野啦
等佢地狗咬狗就得

走出同溫層嘅文宣工作黎，佢地轉會睇CCTVB就冇得救架啦
救廢老！救廢老！

膠嘢關我撚事

在我從政時，我常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。（當然，我也時時被情緒左右而把這點忘得一乾二淨）

五大訴求，缺一不可
勇武和理非互補
無大台，不分化，不割蓆，不譴責，不篤灰

再重申一次, 東方係親共既一言堂, 由上而下只有服從沒有上訴,
唔好天真到認為佢真係會變, 今日佢鬧警察,
明天可以反過黎話警察做唔到野支持解放軍.
唔好信東方, never!

深藍進場

支援

多謝手足提醒，希望各位留言都唔好淨讚東方，講返篇報導嘅內容，屌下警隊濫權同打記者咁，淺藍文宣正式啟動！

無乜人推post
【文宣】第一次民間記者會10分鐘版本 Share俾親戚朋友睇！

藍絲係咁屌
以東方性格實反擊